急問！請問各位大大而家有乜嘢電話係有通話錄音

據我所知，現時只得華碩某些旗艦會有，想請教用有冇其他牌子會有，最好係通話嘅時候可以錄低雙方嘅對話與對方唔會知道我正在錄音，感激各位

asus

下載程式咪得

而家仲得咩

wechat

小米手機

係samsung app store download

認真答google商店有
不過得一款係真正免root錄到
收費app
我係差唔多款款試過晒得出嚟的結果

師兄，因為我而家用緊iPhone，找唔到Apps有呢個功能，所以想買一部平平哋嘅電話有通話錄音功能，但係原來得asus有，價錢都貴，最平都要4000幾

Iphone好似有私隱設定唔比錄電話通話嘅聲
利申之前想用screen recording功能錄 錄唔到

你唔怕大陸機小米有
又夠平
一係買任何牌子的An機(建議三叔)
買收費錄音App

華碩應該有再平啲

宜家冇啦，搵咗幾間了

邊隻？